{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_035058",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438257",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 진도군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "상하죽도"
    },
    "text": "上下、竹島は面積0.273km2で、海岸線の長さは4kmです。この島は竹がうっそうと生い茂っていて、死ぬ気と呼ばれ、北をサンジュクド、下をハジュクドと申します。死去の車道と同居車道の間に位置した上下、竹島は橋でつながっており、そこの人たちは主に漁業に従事します。上下、竹島は二つの島がやっと7m離れているため電気も分けて使用しています。住民たちはナンジャンマン漁労法を開発し、漁業を活発にしながら、ワカメとヒジキ、イワシ、岩海苔などを主要水産物としています。上下、竹島は同居の車道や逝去車道の間に位置しているために電気供給の中心地でもあります。この島は小さいが、海釣り場としても有名に多くの釣り人が訪れる所です。学校もあったが、廃校され、住民らは主に漁業をしながら生活しています。人口は少ないが、上下、竹島はまだ隣の同居車道とともに電気を共有している静かで美しい島です。",
    "QA": [
        {
            "question": "上下、竹島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "上下、竹島の面積は0.273平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "上下、竹島の海岸線の長さは4キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の北を何と呼びますか？",
            "answer": "上下、竹島の北をサンジュクドと呼びます。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の下を何と呼びますか？",
            "answer": "上下、竹島の下をハジュクドと呼びます。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島と同居車道は何でつながっていますか？",
            "answer": "上下、竹島と同居車道は橋でつながっています。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の主な水産物は何ですか？",
            "answer": "上下、竹島の主な水産物はワカメ、ヒジキ、イワシ、岩海苔などです。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島で有名なもう一つの島は何ですか？",
            "answer": "上下、竹島で有名なもう一つの島は同居車道です。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の住民は主に何に従事していますか？",
            "answer": "上下、竹島の住民は主に漁業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の電気供給の中心地はどこですか？",
            "answer": "上下、竹島の電気供給の中心地は同居車道や逝去車道の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "上下、竹島の主な観光スポットは何ですか？",
            "answer": "上下、竹島の主な観光スポットは海釣り場です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 326
    }
}